"nu, kerel!
Wat was ze zo ging je vandaag?"
vroeg Mr. Pumblechook.
"Ze zat," Ik antwoordde: "in een zwart fluwelen coach."
Mr. Pumblechook en mevr.
Joe keek elkaar--als ze goed kunnen - en zowel herhaalde: "In een zwart fluwelen coach?"
"Ja," zei I.
"en Miss Estella - dat haar nichtje, ik denk- overhandigde haar in cake en wijn tegen de coach-venster op een gouden plaat.
En we hadden allemaal koek en wijn op gouden platen.
En ik stond achter de coach om te eten, want ze vertelde me."
